有冇reinsurance 行內人

喺香港做direct company 就聽得多，但係做re 嘅資訊就得好少。有冇巴打可以分享下re 依個行業嘅前景呢？in general 講下又得，唔同role eg claims uw 又得

冇人知？

Claims都係好悶

巴打做緊？

in 緊一份claims, 唔知前景如何

講多少少得唔得啊？雖然悶，但你覺得有冇發展空間？

咁總有需求嘅 但claims要處理好多doc同做data entry嘅嘢 比較悶